求救，廁水箱儲唔到水！

廁格水箱突然儲唔到水，水一路注入個水箱同時，d. 水就係馬桶果度流出，問下應該點搞？thanks

個水箱係咁

即係而家我個水箱水位一直都上升唔到，因為d水一路會流落馬桶

試下整塞個馬桶

幫幫手，唔該大jo

唔該大家

點塞，唔明

會唔會係個沖水掣卡住左沖水個位/壞左
試下用力少少
撳幾下個沖水掣到底 睇下點

試過按好多下都冇用

推

張相睇唔到
有冇打開睇過

波曲死左，要換

補充下，鹹水不斷注入水箱，但水位一直都係得果1-2 cm左右高，而d水一直流到落馬桶

應該係沖水掣個部分有事
因為我屋企係咁問題
本身無咁嚴重
不過而家間中都開始會好似樓主咁

要買咩零件换？可否details thanks

有打開睇過，d水位得果1-2 cm高

咁你點樣搞呀

放低tg, 聽日有時間可以同你研究下

補圖，一直就係張相咁，水位一直得1-2cm高

tg: abcdefei

thanks

去五金買問啦，你唔識換，比幾百啦
你可以關掉水制，訓

依加即刻做個快測先，郁下個波曲，feel下有無阻力阻住你郁，同埋最盡可以拉到幾多度

不過我懷疑係壞缸心，知唔知你係用邊款缸心